湯漢斯及妻子於澳洲感染武漢肺炎

仆街支那人
全世界比你玩死